[放飛] LMF 5月5號 380 座位

有無巴打有興趣？
LMF 5月5號 380 座位 多左9張
唔係諗住買返黎炒
朋友有誤會 所以買多左9張

有興趣PM